絲打們黎m時最想男仔做咩？

講出黎俾d兵仔同男朋友參考下😝

做愛🤪🤪

唔好同我講野

衝紅燈

帶我食放題

奶佢

打爆佢老母個臭西

從後攬住我一齊訓晏覺

俾暖水同朱古力

我平日唔多發脾氣
但黎M就好忟憎 好唔舒服
我淨係想我男朋友
可以陪係我身邊 包容下我

自動死開7日

死

收聲

幫我換m巾

比我扭下計 好溫柔咁安慰我

成個post都男人

唔好派膠講爛gag 真係笑唔出 然後就會成程閪你面

飲水

激少我一陣

攬住我訓教 好溫柔咁問我痛唔痛
倒水比我飲 陪我傾計

講少兩句當幫忙

唔好出聲
就算陰啲陰啲痛或者好痛，
簡單咁回答你做緊乜嘢都要好費力

如果有得實際行動嘅話，去買黑糖薑母俾佢飲
買暖貼俾佢貼，如果同居緊嘅話就比暖水袋

如果佢痛得好犀利，就落去買經痛必理痛

煲過薑母茶

唔好叫我飲暖水
斟埋俾我係咪咁難？